警告你哋唔好再攻擊正義嘅朋友莊小姐

支持你

Test push

支持莊小姐 自首

笑撚死我

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

撚狗皇

幹得不錯

係就帶埋條仔一齊啦

唔係舉報 係還佢一個公道

good job

佢真係覆你

有冇人同我一樣一開始就咁睇topic get唔到邊個莊小姐

笑撚死見到個已讀